覺唔覺連登比起美國CDC更加可信更具權威

信老衲得永生

連登仔不嬲都係全能全知